胡椒水 催淚煙 橡㬵彈 都殺唔死人

政權的冷酷無情卻要了年青人的命